[gay] 除夕夜倒數大行動的心事分享區 (14)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第12期:
第13期:

長期pinned post:

今期禮物:
本大爺既香踢一大個
祝咁多位巴打2017年順順利利 個個都有pool出

1

本期活動:
除夕夜倒數大行動

麻煩大家報數

1. 塞塞

留名留名

留名

兩隻單身狗

好似好好食咁

冇人報數

我唔明做緊啲乜

你係咪又想分手?

聲稱係全美國最好食既漢堡 我覺得好過快餐店好多

2.江宇

*記住唔好自殺

你今晚有冇約人出街呀
冇就係到一齊倒數啦

我陪你啦 唔好死呀

唔好死！我陪你too

3.180雷克

No

180竟然冇人約

大家可以繼續

年年都係同一大班中同過除夕 今年都係
不過陪下塞巴啦今年

你今晚有人約咩

唔餓

唔好再提中同

momo我都要溫書

有人陪你報乜撚野到

冇

腳膠留名

你地大婆二奶相處和睦的好冇?

幾時po你對腳出黎

咁快撚d報名

唔報

冇問過我意見 分手啦！

大婆二奶係咩事

佢走左啦 你想唔想升做正印?

又要留名比大家屌下

香踢

係咪今晚睇演唱會

我屌你

一陣老公個best frd上黎飲酒
再出去club倒數

我比人強制除名

飲醉就

食埋佢個fd啦
多一頂唔多

鬼叫你有人約 臭閪？

3p

6lun俾人雙龍入洞

單身狗都比人屌

出街上乜連登呀

兩隻單身狗食餐飯炸
都冇拖拍

6相巴讀書定做緊野

點解冇撚晒人 個個偽毒已經出晒街玩

小毒毒點名

有人約唔係約？

傻豬黎既我恰左陣眼訓咋 不過出街玩有咩問題

喺到

仲攤緊係張床做廢青

要郁下 唔郁會退化

唔想 橫掂我都係垃圾一件

起身啦
塞巴係讀緊書？

做野
唔大隻

cute唔cute 先

係呀 hku

好驚

唔cute
拍拖了謝謝

知你恨左好耐

放下閃啦咁

前面咪閃到喊囉
BTW33分點SPACE法

下係到放

我覺得佢個閪窿仲闊過兩條撚加埋

係呀 有興趣知

但我唔想比人知

巴塞係隔離POST食左幾多條仔

ok

冇去過隔離po

有扭扭喇

好想食

好想食 不過好熱氣

33分讀咩科

香港應該都有啦 同招財福堡一齊出

唔自爆

仲諗住機BUTT可以同我一齊倒數 失望呀

去啦去啦

白衫仔仔 我都想食扭扭

出你嘅街啦

同西撞食呀？

扑野補充下

約左人 掰掰

冇乜啱食

邊個呀

收皮啦 眼光低啲啦
人地都要蒙頭屌你炸

我真係恭喜你呀

點解打邊爐有漢堡包

同普通人無肉不歡既道理一樣

希望約到男神出黎同我飲住酒倒數

寧願餓死 都要搵個正既

咁你男朋友呢

唔需要啦

留名

要自我介紹？

好呀

face
大唔大隻?

好快會有巴打問你大唔大隻

知我心意

佢放我飛機先咋

放佢一世飛機

男神應約

可以做狐...

其實係咩事
完全唔知

已經有
不過我唔係大隻
IP： 21/178/70(?)

唔靚唔正 食得唔開心

港女雖然衰但唔好比帽呀

又係178

淫0們要出動了

即係臃腫

6相追擊夠我未

小心又俾呀空屌你po圖呀

係肥

po手唔該

應該都唔係打邊爐黎,似係羊腩煲

自己整嘅和牛漢堡

睇紅白定不能笑好

睇我嘅akb bb

正喎咁

王子呢

如果咁叫肥
我應該要死

你好得罪唔得罪得罪the 西series

係呀 自家羊腩煲

有邊個
btw我先係boss囉好冇

屌on撚9架
又因為我打機無接佢電話又嘈我
call遲一陣係咪會死痴撚線
打返佢就收我線
咪撚接返我電話囉
見到佢個閪emoji就勁想嘔

☺️

臭閪

陰鳩公

好想_ _ 咁搞好辛苦
佢除夕唔陪我我都無嬲過

橙橙

出黎啦

估emoji遊戲 開始！
😊 🌚 🙂

點解會唔陪你?
btw 你應該係1? 通常d 0仔先咁痴身

black moon

都係男神對我好
隨和 又唔小器

this

我都知我好架啦

下 港女通常都呢三個

😴😴

😴😴😴😴

哦😴

打機囉你咪 唔阻你啦 咁忙😴

吓
無撚野呀你
呢啲關10 痴唔痴身有乜撚野關係

姐係男女拍拖都會想出去啦屌

男朋友就唔可以有要求咩

你果33分去撚左邊呀

DIU

唔阻你打機，玩得開心啲😊

😒😌😫😂

TOM.D 果然係我鍾意嘅鬼仔類型..

都話左我高分低能
冇經驗鬼知咩

把聲唔得

做乜鬧我既巴塞呀

把握2016年最後一天去激嬲女友…

港女：把握2016年最後一日激腳巴

下 你居然冇經驗.....唔似囉

33分唔係player咩

我都覺得似player

話33分係player所以冇拍拖既經驗,咁就合理好多

命都短幾年

俾西女人老公放飛機所以我去gym

醜人就要多健身

你應該差唔多死

星期六要15蚊

屌
西女人個啲私樓gym黎嫁

毛毛係公廁gym

平時係學校唔洗錢嘛

同個女仔識左好耐但近排先玩熟
早兩日發生症d事局自爆
佢話有好感但太快周唔知係咪鍾諗
叫我做住朋友先
即係想點

除夕扑左再算

做住朋友先=多數無機

尖咀倒數

港女唔彩我了

好出奇呀？打機囉😴

咪仲好

決定今晚唔彩佢
同男神度過春宵先

不如講下大家2016唔如意嘅事？

港女

下 你背住男友約左邊個出黎

絲打?

呢1part係..?

港女心諗
你12點前唔搵我呢世都唔旨意再搵我🙂

一班人黎 男神係其中一個姐

分手囉挑

成個人生都唔如意

咁唔滿意呀?😴

唔阻你啦 今晚玩得開心啲😊

小丸子個心係咪黑色架 點解教人分手架

男神圖pls

Sorry lor🙂

又關你事

1.俾大學班人杯葛 最尾搞到自己班frd都反埋面 平時自己一個
2. 中同無視我 關係極疏離 舊年仲話之後年年一齊倒數 今年我已經冇去

大家一團和氣啦

好呀😴

玩得開心啲😀

頭痛，無法見證新一年來臨，訓先

出發去級

有33分 其他有咩所謂呢

冇 呢年一個月比一個月好

岩岩返屋企
沖個涼玩埋美白牙機訓教

有用架咩

識左一堆豬隊友

泰仔
而家先15歲
好撚正

好慘。。。

有冇身材睇

再之前佢拍套劇個mv有露丁屎咁多

新買返黎 試完話你知

咁撚知佢正唔正

15歲link都懶得開

諗起琴日tumblr 香港14歲奴

出面放緊煙花 我自己一個肥毒柒係屋企準備沖涼

老公同佢frd都on99 預11點半到club
萬一中間有咩甩漏或者要排隊入場
過左12點先入到去就慘慘豬

煙花都唔好睇

咁咪返屋企扑野囉

唔通你個菊花好睇

坐撚爆佢

肥柒毒

琴日先話唔幫佢含
今日就話坐撚爆人
果然姣婆守唔到寡

好睇過你咁啦

夠薑po出黎battle呀 臭閪

咁都有得鬥

一開始報數個個都出埋街
屌你老母

淆呀

咁成熟既

點鬥法
鬥白你又黑過我
鬥鬆緊你又鬆過我
鬥乾淨你又污糟過我

冇圖你講咩都冇用啦

有咩可能清泉會輸公廁
返歸啦你

就係公廁都贏你你先收得皮囉

唔知十世係咪對住維港啪啪啪呢

你贏到 笑撚死人咩

羨慕呀？

頭先又講到自己好多節目,FF出黎

有錢點會唔羨慕

咪又係返去打機

你都可以架
好似藍生咁既嘛

人地係五星級商務房係塊落地玻璃前面對住啲維港煙花扑野個陣
你仲要係到搵今晚開房邊間平啲
你都搵個有錢鬼佬包你囉 百貨應百客

哎喲喲 你嬲呀

我同朋友都唔係特別鍾意去迫果啲人黎 返屋企攤下仲好

好眼訓呀屌你老母
家姐罷住廁所化妝 我要沖涼呀

收皮啦

邊到黎嫁？

你同你朋友返你屋企攤下

仲有15分鐘

英年早逝 一名20歲男性遺體現海上 原因原明

搵金主

鬼佬
only local

屌你新年流流講呢d 係咪想守寡?

15

係

happy new year

要錢定要local

冇錢靚仔大隻local

靚仔大隻都唔揀你啦

屌你地冇人so我

新年快樂呀！塞巴

下 新唔新年都係咁過嫁啦
心情繼續頹 路繼續行

sad new year

做gym整容

冇搵到新男神咩

Happy new year

唔係靚仔就可以做我男神

我都想整
幾時推薦間比我打黑眼圈針同縮鼻翼整尖鼻頭

咁又真係慘嘅

大家今年都有拖拍

Happy new year 🎉🎉🎉🎉
祝拍緊拖既長長久久
未拍拖既快啲搵到另一半
同埋祝自己學業進步 快高唔洗長大

黑眼圈好深too

太早，不了。

身高長過 小炸雞長大

問臭雞

留名睇ig fb啲新年新願望

叫我咩事

韓國邊到整好呀 有經驗談嗎

小炸雞比人切左啦

2017祝大家快快樂樂呀下.

冇經驗

我粒瘡係新年前爆左
係好事定壞事

去韓國都唔整容咁你去黎把撚呀？

好

Why

主席 我要求點人數

散會

玩10連
1

2

3

4

5

6

7

hi。

咪撚戇鳩ok?

8

趁冇人玩下都唔得

唔好理舊臭雞鬧你

on9話人on9

其實拉返上去睇我10連左
1-7同個三個留言

原來沒有從來都沒有

唉屌個fd whatsapp我新年快樂 我已讀佢
跟住佢sd多兩個比我 我hea鳩佢講You too la😄
佢：🙄🖕🏻😂
屌你平時R水吹個個又係你 覆埋啲嗯唔喔哈嘅又係你

哦😴😴

有人whatsapp真好

你放個電話no.出黎,好快會有人whatsapp你

佢中國人黎嫁佢用喔做哦

238 5個0 call我呀

我whatsapp你

係咪真架

喺韓國整有咩事上黎好難追討賠償 同埋好似好冇保障

下有得追討嫁咩呢啲
一定簽哂紙知有風險個啲嫁喎

想私交

比你發現左

搵到另一半嘅機會好微

唔識呢啲野 sorry

天生麗質

thread-2729019-1-1.html

完美還原碌撚今日晏晝嘅情況

死人肥西貝仲369我
我就係咁搞到抑鬱囉

咩係369？

新年流流就唔好咁多負能量啦
你宜家咪有我囉

抑鬱嘅主要同必要成因係先天基因問題
壓力造成嘅抑鬱相對少見好多，多數都只係作為trigger

呢個

低質更加應該知

咁咪就係個trigger lor 又疾

講事實炸喎

講事實，唔係疾

唔好理佢
唔好唔開心啦

隊酒夜
灌醉男神

浦

咁姐係佢死左都唔關我事？

識少少only
想執執隻眼

呢個係個倫理學問題

我唔敢鬧佢 好驚出事

可以幫手翻譯

Well,我淨係可以講你無道德義務去做好人

間接害到人都係害

呢個說話好廢
主要要睇下點為止害

屌 好似討論緊點謀殺我咁

我真係無咁得閒

想太多

有無得講下點學比人杯

樣柒?
口臭?
太得𢦹?

講笑姐
總之嫌我抑鬱太負太煩囉

新一年 祝大家艷福無邊

依個幾鐘2017，我不停處於暗爽狀態。同個佬啲對白又去左另一個層次

呀....呀...屌死我
呀....呀....屌撚死你個臭閪
呀...好呀....呀...屌鳩死我啦老公

數字巴做乜野
依啲係 ground floor level 架喎

好露骨呀

咁咩係high level
冇拍過拖唔知

180 係咪想同我試下

留明睇6相又發癲

新年快樂

廢事嘈

學霸塞
做咩啫你地

u too
追完你d膠劇未

佢成日針鳩我
180你要幫我出頭

唔好蝦塞巴啦
塞巴need love

180真係零舍不同

大家做緊咩

我痾緊新年第一篤屎

flirting

同邊個呀

比人杯得應該都唔太知自己問題所在

都係低質嘅人一個

莊莊新年快樂

農莊生日快樂

大家觀點唔同 唔好講到我錯晒咁
一打膠唔洗找

中秋快樂

我自膠

可憐之人必有可恨之處

一早講撚左我自閉 你咪繼續串囉戇鳩仔

聖女呀

男神好可愛

happy new year
祝呢度d臭閪2017年冇咁臭

偷食?

開心就好

6lun 新年快樂
祝你同老公和和氣氣

呢排發生咗啲唔愉快嘅事，諗住同佢訴下苦，點知佢根本唔想聽。

佢=?

男神

咁唔臭嘅閪呢

2017第一日就要曬

bf

咁都得

腳巴係咪真係偷食男神!!!!!! 點對得住bf

邊個唔臭

So sweet

6lun玩完番屋企未

黃狗做咩咁遲先出現?同bf去完街?

有無溝仔

同朋友渣

我好香
要聞嗎？

有無人無同男朋友過架

不了！

莊莊番到酒店未
聽日有咩行程

me

你係無男朋友姐

秒回 okay? Or會訓著

祝大家新年快樂 開開心心

訓教li

冇男朋友

sor 去左其他po 聽日傾過

180仲未訓?

未呀
仲喺朋友屋企hea 成班都hea緊

啱啱食完嘢
13個人一間8人房

失眠

點解呀

可能見到腳巴太高汁可以拖緊一件食第2件 激動得濟

(飲左伊滕園支特濃茶掛)

劍劍BB唔好喊啦

前者機會比較大咁

你仲畫緊畫?

愛上左個DJ 小熊smart樣 勁cute

緊係唔係啦

咁做咩唔撚瞓

thread-2729019-1-10.html

碌撚
我幫你RECAP左比你回味下

琴晚做左醉貓

喺朋友屋企 宜家翻去瞓啦

其實係我叫男神比我拖住影返張娛樂下大家
邊會食到丫

早

無拍拖咪食到囉

有得拖住已經好好

分手 分手 分手

都冇人執你屍嫁啦

派多頂囉都唔少嫁啦

琴日晏就仲話冇高汁

大家扑野扑通宵未起身

出晒街未返

同你玩雙頭鳩啦

呢個真係有d想派 正到

現充

Face?stat?
我唔無咁隨便同人玩

利申 係屋企

帶左男神返屋企扑野
同男神過左一晚春宵又要對返個港女

吓?

毛毛講野唔可信
話冇仔好食 轉頭係到flirt
話幾個月冇食 轉個頭一食食幾件

flirt下姐
前排聖誕嘛

我個完美Face都夠啦

關事？

[img]圖片網址 [/img]

借左錢比好朋友個呀哥
成年都未還 搵又搵唔到佢
唯一途徑就搵我好朋友再搵佢
搵我好朋友就例牌射波/話搵唔到/唔覆機
搞到而家都唔知當唔當佢係朋友好

好多錢

借錢比人要預係得拎返
不過你朋友都係唔夠義氣同信用

10萬左右 經佢識左佢呀哥
以前同佢呀哥都熟 所以先借

其實佢呀哥唔還都算 但係睇到我好朋友都無心幫我追咁反而仲sad

咁多

咩黎

呢隻美麗花同我一樣咁美

我個完美樣

得一隻眼

排斥外星人

可以

Yes

我朋友

巴塞幫我寫律師信

你朋友靚仔你好多

人地都話佢唔係律師

高大英俊文青

原來個奇異種子吊飾係11月出左

你朋友就嚟被人勒死啦，仲唔救佢

我唔信

靚過我都要死

究竟咩科都有得讀嘅最後會揀咩科

咁全世界咪得返你一個

全世界死哂

為咗做全世界最靚

走咗去讀文化研究

第1個姦殺你

用雙頭龍？

為興趣

我玩開SM

你做m?

放完假返三個禮拜又放多兩個禮拜

用雙頭龍玩sm
尖

直接請三個禮拜假

點解

睇錯你放三個禮拜假
我唔係咁嘅人囉

嘩咁q多人一齊去

13p

好淫亂

毛毛心諗
13p炸 咁多拎出黎講

貴圈真亂

not into group fun

含啦臭閪

衝出黎含

【20年無對話】因老婆只關心仔女呷醋 日妒夫終開金口子女感動到喊

超終極港女

腳巴個件輸哂

痴撚線

無得鬥

快啲哄返琴日打機單數先

發出咕嚕聲
貓黎?

你都養返件囉

有2隻lu

好想養豬

你自己咪係豬囉

物似主人形

唔怪得我隻狗同我一樣咁可愛

我都好想養豬

養我啦養我啦
上面話我就係豬

貼錢養你

我豬年出世 包養我pls

下你今年34？

我都係豬年

20囉

我係34-12

Oops I did it again
I played with your heart got lost in the game

一個豬年20
一個豬年22

頂 我豬年21咋喎

下我豬年23喎

豬年 19

豬年17

條垃圾我就唔知 我係年尾既 岩岩農曆新年前個段時間 所以我俾大部分人細一歲(正常21歲)

塊面咁圓 仲要成個賓賓咁

正想講

6lun我地心靈相通

人呢 唔通有人生存左22年連自己生肖都搞錯

你講緊我 2017-1995+1咪廿三囉 有問題？

請你去死thx

豬年26

呢到得你一個韓狗 唔該你計番香港年齡

哦

香港計法都係新年加一歲
韓國計法係周歲+2
好似係

唔識計 數學拎U

渣ga

今朝執屋既時候搵到啲英文書 但做完都搵唔到人幫我改
真心想學好啲英文

琴晚去左個friend屋企撚狗 so happy

又一個細過我

搵人私補

冇錢

返pt

英文straight 5** here

不如巴塞就教下我listening點做

你收咁貴我比唔起

依家做唔長 都係炒散多

啲英文字硬係背唔到點計 好多好簡單成日用既字 我都係識講識用唔識串

賣

我連中文都係咁 成日執筆忘字

但日韓文都冇咁既問題 我係咪有病

夠鐘移民

要買本單字書帶係身背
你地平時點背英文字？

各位早晨

其實大家平時lunch食乜

無特登背過，除左學術用嘅字之外

part a 定 part b 定 both

多用多睇
背好辛苦吧

塞巴係天生讀書叻定係你識玩dse個遊戲規則

佢貼錢都冇人屌啦

咁你點識串啲字？

毛毛豬幫我補

（笑）

補你老母咩
啱啱好3咋

要自己搵錢再俾人私補

真係好sad

既然無錢，大型補習社幫到你，600蚊一個月，我諗負擔到啦掛？

無就厚臉皮問同學借notes睇

兩樣都無，咁你靠自己啦，要再努力d

下 你果間學校都3唔係下話

冇特登背都識
唔特登背我根本唔記得

屌 我讀左幾多年呀 算係咁啦

3都好過我求緊合格

要識咩字先可以拎硬2

detail

語文靠天份 完

用用下就記得
成日都要寫英文野，寫寫下就記得
不過有啲字係背極都背唔到，因為真係太長

黃狗可唔可以唔好咁脫節
人地係韓國讀緊化妝

Ok thanks for sharing

why not both

事實姐
有d人讀一次就記得
我有d補習學生講完已經唔記得 我都唔知點幫佢地好

有學生阿sir

忽sir

幫我補性教育ok？

下 咪話左有幫人補習.... 發現新大陸咁

屌爆你個淫閪

屎忽sir

打錯 唔好鬧

好勁

用你個屎忽陪罪

係咪呀 我唔大隻架

有乜勁 我讀書勁但其他方面都係垃圾
所以overall都係垃圾

自貼先
btw 好想屌仔

舉起個butt先

通six先難

自貼

你唔自貼

英中

係香港讀書勁就贏哂嫁啦

英中又點姐，我都無33分

高天鷲呢

上左大陸叫鴨

我寧願做個讀書普通但冇自閉症既人

仲想問下佢啲畫圖野添:(

比人_左

姦完陳凱琳 頂唔順個巫婆太撚樣衰暴斃左

你係我爹哋黎架

莊莊今日有咩行程

就黎飛lu

係大安森林公園訓晏教

去邊

俾錢去旅行做d咁既野

讀書普通月入萬五
33分咩科都入到 月入隨時過十萬

你覺唔覺你啲睇法好偏激 做人放鬆啲啦撚樣

有咩問題
我個fd係民宿訓一日冇出去添

咁人地有病架嘛

你地而家做咩夾埋欺凌一個人呀...

咩喎 表達下自己意見姐

I wanna go
LOVE TRIP
時間(とき)の彼方へ
LOVE TRIP
帰ろう

可能因為我係窮撚 去旅行去到咁好似好唔抵

唔鍾意你就叫欺凌
咁開口埋口話人垃圾算唔算欺凌呀
全世奉皆對你好，欠撚左你咩

都唔知點解香港人去旅行咁趕
神咁早就起身 我地10點幾11點幾先起身

人地鍾意點講咪點講囉 把口生係人地到

讀港大窮得去邊

唔好新一年第一日就鬧交啦大家

我覺得睇下你去旅行目的係咩
有d人係想放鬆下咪hea遊
我自己就係想見識世界 所以會去到好chur

做咩鬧埋我啫
你唔想對人好至少語氣上唔好加d怨恨既色彩

關咩事 我窮到拎full grant讀書 (之前)

唔知宜家邊個撩交嗌

住港島讀港大都有得窮

你去旅行都係想輕鬆
咁做啲令人放鬆嘅野有咩問題
唔通每分每秒都chur到盡？

你stereotype我姐

我覺得睇下你去旅行目的係咩
有d人係想放鬆下咪hea遊
我自己就係想見識世界 所以會去到好chur

其實我冇話佢錯 可能我表達得唔好 加左粒膠搞到以為我好不滿咁 sorry

你當係標籤我咁解

又去見港女lu

我要報串你琴晚偷食

港女咁快嬲完

又關咩窮富呀 姐係窮人唔比遊公園 坐公園休養生息？

chur = 見識
寫唔撚識寫埋讀書報告呀屌你味

你都咁既態度 我覆你仲有咩意義

屌 唔好講到自己咁慘
唔通我都要講埋我i大讀左屎片要全數還咩
廿幾萬呀

maybe今次係為咗睇演唱會而有嘅旅行
所以睇完就好想hea
上次去台南我目的係食哂康熙介紹過嘅台南美食
個兩日真係chur到1日行五萬幾步

係囉 咁都有得咁人追擊
最尾個演唱會睇成點?

好彩我十二萬分十五年還

呢到d花生係咪仲好睇過tvb d膠劇

我

唔知我到時要還幾錢

其實我讀緊U讀緊日文 化妝係放學去學

睇mon
不過氣氛應該唔錯

btw 手信是常識吧

依加賣定屎忽先
500蚊1q 做夠400次就有錢還學費

如果你覺得無問題 我覺得基塞好大機會真係會變姑婆

係韓國讀日文係咩玩法🤔

韓國讀日文
可唔可以幫我化靚啲個鼻 我做你model

excess supply

條友開口第一句就話人垃圾
都唔知邊個語氣差

垃圾炸雞可唔可以學整容幫幫我

你睇有幾多個有錢佬係冇人要
Hku33分 不知幾多人要
天菜都有得你食呀

唔識睇英文添

冇諗住會有拖拍
同埋我有病都冇辨法

係香港場睇最貴夠嫁啦
(坐過紅館三面台BF)
今次為跨年

咁hku33分咩仔都有得食囉

食左你得唔得

太早，不了。
我要留返比我男朋友
我好守婦道

我目的係學特技化妝 姐係殭屍果啲

我同佢玩又關鳩你咩事
成撚日衝出黎做道德特警
人地都未話嬲
皇帝唔急太監急
你唔鍾意我講笑個方法我咪唔同你講
但你有咩資格話鳩我呢

我知我係垃圾但都唔洗下下講出黎嫁

我夠唔鍾意你成日咁認真
但每個人都唔同做方
我唔鍾意唔代表係你錯所以我都冇資格批評你
人夾人 唔夾咪出少句聲 唔代表我都有資格話鳩你

我自學

咁你萬聖節識唔識化啲好真嘅妝
我見ig啲專化妝嘅人化個啲妝好真好勁

屌 有兩咪去面對

精神病係苦 但係自己都要肯面對

又唔對 又無限loop 有咩意義

又話係甜品展 點知90%手工藝品 本身仲諗住入黎學野 浪費我一杯咖啡錢

邊個鬧我炸雞bb垃圾

人地同你玩咋

全盛時期嘅炸雞識幾多野

前輩 教我

講笑咋我唔好咁認真錫番
我愈frd愈鍾意笑9佢
之後唔講囉

岩岩先完左基本課程 未開始學

手指甲

自閉症冇得醫

其實我都係同你玩咋
我同人愈frd愈認真的

基本係化咩 係咪得幾個仔全部女
點解啲化妝ig咁鐘意用啲好怪嘅顏色去化
咩黃綠藍橙紫都有 係做效果定真係要咁嘅色
化出黎又真係靚嫁喎

只係識小小 用下wax同liquid latex個啲

唔準鬧交

_____ 0 卡路里? 唔識睇第一個字

哎喲喲 又俾你暗串親 我番去搵媽咪先

自閉症係直程影響自理能力架喎 33分係咪吹大左...

眼影四個基本畫法 春夏秋冬妝 廣告妝 新娘妝2/30歲奶奶妝之類....

所以你串人ok
比人串返就唔ok

我開左學再搵你交流

係呀 我鳩吹架咋 靠呃鳩你搵食

好食既話 0卡路里

推到炸雞答

新一年仲嘈埋d八婆野

其實我唔明 ㅅ同ㅆ 做收尾音個發音係點

唔好鬧交 和睦共處
睇下我畫嘅劣作平復心情

好呀好呀

但佢唔係畫眼影

33分連我都呃 咩事

屌個廣告

得啦人人都知你見到33分濕哂啦
含啦臭閪

yahoo會比d岩你睇既廣告你架

我覺得夜空同33好夾

Ok

我冇對佢濕晒囉痴線
純粹想幫助佢融合我地呢個大家庭 點知俾人屌番我轉頭

你融合左自己先啦

我串人係frd底玩下個種串
你宜家擺撚到明係唔鋸我要串鳩我個種
又會係一樣既 呵呵

點解我覺得呢句野出自你把口寧舍好笑既

講到你同人好frd咁
我唔知啦
如果你自己都識講你比人杯左咁多年嘅話，你會唔會諗下自己有無問題

得啦 知嫁啦
唔通講自己濕哂咁明顯咩

呢個世界就係永遠有d人接受唔到人既多樣性
明明人地冇錯 自己唔撚likey就反對人屌鳩人
就係因為有呢d咁既人存在所以先咁多人咁憎我地呢d基佬

我有時都有留意下啲呢啲新聞 自閉症係有得藥 or 減輕 前題係要認同接受

試都未試就放棄 用自己個世界去演繹自己封閉嘅世界 同綠汁閪有咩分別

有病與否都係藉口

綠汁閪係性格使然 隻狗眼生係成身 無得好講
因為無救

但係你唔係

我一早講左自己有自閉症 就預左自己會唔受大部分人歡迎 呢個世界上冇一個人會係全世界都鍾意佢 而我更唔受人鍾意亦係平常事 所以我會接受呢個事實 你鍾意就同我做frd 唔鍾意我我亦唔會give a single fuck for u 但你唔好講到全部係我問題咁 我只係有先天缺陷

好眼訓添

綠汁閪

你可以繼續否認自己社交能力有問題
好心啦，明知自己自閉就聽下人講
仲係到

冇人理我

瞓囉

我除左覺得幾好睇之外，就唔識比啲咩評價

咁浪費時間

畫得唔夠我靚

咁唔好瞓囉

搵ons囉

人唔笑

我代佢答：人地係清泉黎架

咪係

汪汪汪

水至清則無魚
死水也無魚
清泉=死水

係死魚

唔認同

超認同

汪汪汪

小二 一打花生thx

港女理你

派左你啲花生先啦

韓國讀日文

好悶呀

打機囉

無端端琴晚兩點幾send心心比我話想今日出黎
明明之前果幾句仲鬧緊我

可能佢發現你都唔會哄返佢

I'm laughing I'm crying
It feels like I'm dying

咪又係冇得扑

新加坡

佢減左肥先扑

咁永遠都無

原來我已經半個月無睇gv無打J
我係唔係變咗絕食系

最近訓教好煩
一係就好眼訓都訓唔著
一係就啲感覺好真
啲高空跌落去 行樓梯比朋友腳跟踢到 行街扑親 全部醒哂

壓力大？

好事

我唔覺自己有咩壓力喎

點解條頸又係咁長既
btw靚

冇唔試 已經進步緊 但係唔會變到正常人咁既level 當然大家俾意見我我會接受 但有d以為串柒柒就解決到問題既可以死開一二邊

btw who is 綠汁晒

你冇撚野下話
自閉症咪=社交能力有問題
幾時有否認過

你唔尊重我我點解要聽你講

你由入po個陣已經自以爲frd底地串柒柒
唔知你有無留意到其他巴打嘅反應？

你可以繼續
我大概明點解你會比人杯

去同6lun 3p

你識條春咩

go die thx

哇你依家先醒

兩點就醒左啦

sor喎 我夠成日俾人串 完全唔覺有咩問題
我亦唔信個個巴打都好似你咁撚介意囉

講到好早咁

有啲人係介意但係唔講姐
可能你無發現啦

琴晚一定好carrrrrrrrrrrrrrrrrrzy

同你好frd底呀? 呢到唔串得人架 會有刑警出黎鬧你 你唔好再串人呀6lun

我知

串錯字柒左tim

好早喎 我日日三四點先醒

條頸個v字搞到好似下半截異常腫漲
另外對稱既話左邊眉係會凸少少出黎 唔會全部俾陰遮住

有無巴打一齊睇咤吒

係 咁你可以好聲好氣同我講
請問你覺得on99咁暗串番我係一個好方法令我知?

放假8 9 10點就醒左

有人一齊訓緊係訓耐d
你琴晚訓得好嗎

睇撚錯左哪吒 心諗做乜9

我發現似乎你無辦法理解人地想表達嘅野

返工要七點半醒

希望欣宜有獎拎啦
我真係好鐘意首女神

跨年炮？

哪吒都好睇

風火輪

返學要6點醒

日日係到聽咪又係到放負

我想要佢話太攰
儲起等今晚

放假要五點醒

下聽完就唔負嫁啦？

你3p

點知佢又趁你瞓左顏射你，完

兩條假鳩

一早講撚左我亞氏保加症就係咁
我當你唔撚會好似小丸子咁關心我去睇下係咩事
係你對我生厭或批評我之前
我唔撚該你都去認識下係咩事先好屌9人
你乜撚都唔知之後又屌7我呢個患者
咁你同d冇研究過同性戀係乜又反對人
仲係覺得同性戀係有得揀 同性戀=aids個d死閪佬有咩分別呀
死閪佬

You listen but still negative, you listen to hold cock?

btw小丸子bb

不愧係公廁

又嘈

新一年唔好嘈啦

宜家係佢理虧又唔認囉

因為你有病，所以我唔可以因爲你嘅性格而唔鍾意你
因為假如我唔鍾意你，我就係因為歧視同唔包容你嘅病

聽完就唔負 咁個個去睇YouTube 啲勵志教學咪冇人負

請問邊位俾我串親我又唔知?
留個名 保證以後唔串你 講笑個種都唔會

1.

竟然有人點名你關心
太陽從西邊升起嗎?

吹咩

因為你有病，所以就算你串柒人，人地都有義務包容你，否則佢就係歧視

我本來就好關心人囉
好少聽到現實同學有人講唔鐘意我乜乜乜
多數都係成日講我成日同女仔玩群女仔堆

Cap低待笑

假如一個人無社交常識，並且知道自己無社交常識，咁佢應該堅持己見定係聽取意見？

人真係好得意

又唔撚見你關心我

呢個問題我已經一早答撚左你 係你個陣仲串柒柒咁睇唔撚到or whatever

我一早講左自己有自閉症 就預左自己會唔受大部分人歡迎 呢個世界上冇一個人會係全世界都鍾意佢 而我更唔受人鍾意亦係平常事 所以我會接受呢個事實 你鍾意就同我做frd 唔鍾意我我亦唔會give a single fuck for u

簡單d黎講 因為人夾人 你絕對可以唔鍾意我 但你因為唔鍾意我而係咁追擊我同埋屌柒我 hurt我既feeling 呢樣野岩唔岩你自己評論

但正如我亦都已經講過 我夠唔鍾意你咁認真 但我唔會打鑼打鼓咁屌柒你

唔鍾意咪唔鍾意 但唔鍾意唔一定要做到出面 做到出面先係歧視同唔包容

明冇

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 手裡面利劍 不要鬆開

唔知欣宜bb拎唔拎到獎呢

你有咩心事呀

我都冇話我係

1.我知你唔鍾意 所以我之後冇再串柒你 除左你串柒我先個陣
2. 你話有其他巴唔鍾意(雖然到宜家都唔知係邊個) 可以同我講 我唔會再做

姐係你又介意人杯你又唔介意人杯你
姐係你覺得我會在意你在唔在意我
姐係我無自由表達自己意見

人真係好得意

希望矛盾一生呢啲垃圾歌唔會有獎

你咪就係靚女隔離啲肥豬扒囉

可能你無發現你串親人
不過我都唔會，亦無義務講你知

中文拎u呀

唔話你知呀，嬲呀我

百貨應百客 嘻嘻

拎唔到，因為比你燈死左

係呀

溫書啦

1. 我會聽取黎自尊重我既人既意見 所以唔會係你
2. 雖然我係唔夠社交常識 但亦唔代表你呢d所謂既正常人俾既“意見”一定係岩撚晒 who the fuck you think you are? 你連我個病係做乜鳩都唔知就俾“意見”我 咁d意見都一定好撚有用

柒夠啦你 收手啦

你都有人吼

咁欣宜結婚之日
就係你有人要之時啦

但佢而家都冇人要喎

食屎啦 我係真心欣賞欣宜

唔應我 分手

其實我有讀abnormal psychology

口卜

欣宜有鏗鏗架

可能佢都唔想結婚
我覺得欣宜算係肥得靚嘅人黎嫁啦

欣宜都叫肥得靚
屌你咩

杯我咪姐係做到出面囉 咪姐係歧視同唔包容 你理解能力係咪有問題

表達自己意見既自由都係 restricted
你鍾意蘋果定橙就係表達自己意見 係你既自由
你唔撚鍾意基佬屌鳩佢地就唔係表達自己意見既自由 因為你係歧視緊人
唔係咁撚簡單都唔識分

救命 你真係好撚低等

咁你咪on lun 7 99 撩交囉
我係鍾意屌柒你instead of幫你架
屌柒我就係你所俾我呢個人既意見

我都係唔晒時間執你啲logic
港大有哲學系，得閒sit下

柒撚左收皮都要搵番個下台階

其實你有冇追緊我地嘈交d post

有冇人可以停止呢條友再柒落去
佢次次俾我搏完回應唔撚到又係咁搵d新point出黎 真係好柒

咁都唔肥得靚？

冇 冇興趣

我只求陳柏宇瘋狂 不停上台
佢值

Wiki:理解能力弱，只了解說話或文字的字面意思，不能了解背後含義︰
不能理解或誤解雙關語、笑話、成語、譬喻的意思，以及不能明白抽象概念和複雜指示
別人問問題時不能明白問題的意思和重點，以致答非所問

自閉症不愧係自閉症
我都係不浪費時間了，得閒撚下你算

你老公俾人蝦 都唔關心下

2017第一日過得好嗎

你置苟姑娘於何地

哎喲喲 搏唔到就人身攻擊人話係人地有自閉症所以唔同你嘈 好柒呀

不好哦

基貝

你應該理解唔到邏輯
大家唔係同一個程度，我都係唔同你講野

但係lihk 同hkg 都將女神=矛盾一生

so far 我對女神真係無乜野

姐妹當伴侶

淨係呢個你都搏唔撚到呀
唔知你冇logic定我冇logic la

必要時可以一用

聽日一定會好開心架啫

我懶+同埋同你講完之後你唔明
=答左一次唔想再答

哇,獅子呀

係咪姐

好似不嬲都係你要係到追擊我同屌柒我

一樣靚

再嘈個個今年會無仔溝，有仔都散左

冇興趣嘅鬧戰我先唔睇

係呀貝貝

哈姆太朗4ni？

做我老公啦

佢成日都撩交嘈

咁你姐係可以收皮
我俾番個落台階你

係咪真係你黎

港女歌 應該好多港女投

唔好啦,唔好停啦

哦你鍾意啦
你贏啦你威啦你好多人鍾意呀

食屎仔我記住你今日丟低我

唔係鬧戰
你睇下就知邊個理虧跟住死雞chaan飯蓋

第一個屌死你先

唔好再嘈啦 鷸蚌相爭 漁人得利
兩邊都嘈邊個最開心?咪就係花生友最開心囉！你地睇下上面條友

再嘈 我屌爆你

人地講到我得罪晒呢到所有人咁架
做咩老公姐 你一定好憎我頂啦

你話係咪係囉

小糖竟然做左咁多人老公呀

你33分已經得罪曬我地

無面面對你

多謝feedback
執執佢先遲啲

咁就繼續啦 幾好睇

唔睇呀

都唔係第一日嘅事

唔喎
晒左好多時間

我只係維護緊自閉症族群既尊嚴
相信如果有人冇理咁屌9你係基佬你都會咁做

係雞係公廁

執真或假 重要咩

你都係小糖老公黎

同埋點解佢d唇膏化左? 係咪俾人摑過黎

你搞清楚，我無屌過你自閉，我係屌你串柒柒鬧人垃圾
除非鬧人垃圾都係自閉症症狀

獅獅

原來你有自閉 OMG
R U Ok?
I know U R Ok
Look你溝通能力都幾好咁
一定係用左好多心機都走出自閉既陰霾

明白你感受 我每天都幾乎經歷緊相同的事

我都想做

莓莓

我是拒絕der

填form啦
想做獅子老公要問左我先

叫我莓先生得啦

下 憑乜

Till it happens to you you don't know how it feel

唔得囉
唔夠親切

真假一啲都唔重要,
體重先係最重要

你做左人先生啦？！ Omg

又要我重覆 真係攞命
講左覺得friend底先咁做 我亦冇惡意or串柒柒既意思 所以一係你屌錯左 一係你屌緊其他野
仲有 你好撚明顯有屌我其他野 宜家又唔認呀洗唔洗我quote番晒出黎呀

原來獅子有經理人

我係…我係…獅子專屬護衛隊隊長

Errrr你sure係frd底

你一直都係

兵就兵啦

BBG

死開啦
問都無問我就想做獅子老公

我唔識睇你真心定假意
如果你真心：多謝關心
如果你假意：

曾經 我都幫過人接客

獅子咩樣ga

今晚扑野夜唔夜

係大將軍！
唔同架

重點錯置 宜家你話我串77 宜我根本冇串77既意思 因為我當人係frd底

你都

龜公

獅子

大將軍唔係兵？

獅子曾經接過客?

你肯定人地都當你係frd底？
點解你可以咁肯定

做咩咁啫 why呢個世界咁多怨氣
Please dont use敵意去觀察人
打開你既心窗to love each other
我accept你上面真心真意果個response
Keep住用你既善意去對待別人
咁樣2017一定會變得更美好

Errrrr 總之高級啲啦

獅子know好多english呀
一定係usa讀書跟住come back返黎hk啦

對唔住呀貝貝 我真係唔知我串親你
希望你知道我唔係真係有心睇你唔起串你個種 只係諗住friend底笑下你講下笑個隻 所以希望你唔好介意啦
我之後會注意番 如果之後我再唔小心串親你你直接同我講 我會慢慢學習

我覺得識講english嘅人好charming lorrrrrrrr

咩幻想都冇晒

你好好多呀

你地唔好再批鬥巴塞好唔好....

我都唔想架 好似係有人散發怨氣同use 敵意去對特me先
謝謝您
我鍾意同d理性諒解既人做朋友

Easy la

得我一個唔叫批鬥，thanks

我冇做喎

下 黎黎去去都係得個一條友咋喎

好恩愛

屌 你唔識英文就咪夾硬用啦
陣新界牛屎味臭過閪

你邊忽easy arrrrrrrrr
小小engggglish都唔識

睇叱吒喇

學下獅子巴打咁多d中英夾雜 會俾人感覺好有親和力

Omg 咁都比你發現到
不過答岩一半啦
冇錯 我最近呢幾個月的確離開左香港

去左新界深造
所以我講野既tone唔係太正宗

笑甚麼，畜生，你也是新界閪

我同巴塞無關係ga

又串9人?
你肯定人地都當你係frd底？
點解你可以咁肯定

你啲新界accent好charming arrrrrrr

喵

對唔住囉
仲以為收埋得好好

通常啲怨家最後都會變情侶

好心夜空你係想幫佢就同佢講下啦

I know lorrrrr

6相同塞巴

千祈唔好 (雖然又好似係)

我係去左外國既新界閪呀 唔同檔次
港島天龍人>九龍人>外國新界閪>本土新界閪

汪

No need thanks

Yo what's up man
U say 喵 I say 喵！

998

係六哦

推